[求救]女朋友叫我買層樓俾佢

如何有創意地，
喺100蚊內搞下笑完成哩個要求。

最好唔好搞到分手

100蚊買先人屋俾佢

紙紮都唔知得唔得

咁我係咪要殺咗佢先

自己hand made有冇得撚。
唔知嗰啲竹貴唔貴

你同佢講燒俾你

你整埋d低能野佢咪仲嬲
做咩叫你買樓比佢

同佢講你有咗cancer

巴打你單身20年都咁幫忙，
好感動

我聖誕節好撚忙冇送禮物俾佢，
佢嬲，
我話你講啦，
我咩都買俾你。
佢笑笑口話要層樓，
我又笑笑口話哈哈哈，
之後佢話，
我可以等架，
你take time啦。

巴打，
你條J係咪有cancer先咁好打。

你同佢 最多我蝕底D 俾你上一次

你未話落住100蚊訂先囉

用雪條棍砌

你俾我上?

近排有個巴打個寶箱好靚

大把DIY迷你屋仔 有唒料 自己砌
佢咁講都係想有間屋 有自己地方姐
咪整唒俾佢叫佢幻想下你地既將來

佩抽假匙咪得囉

我畫間屋，你比錢買我張畫 $99.5

打鳩佢個頭一鎚起層瘤就得

拿，是但去十二蚊店買碌棍，大大力扑落佢個頭到，就會有層樓架啦。如果仲咁貪心嫌少，扑多下送多層比佢

仲要同佢講：八婆!想唔想起多層樓呀

八婆 要幾大呀層樓

Monopoly

有酒店添

買曱甴屋得唔得 咁直情有獨立屋住添

比100蚊比佢
同佢講未來香港會通縮 變成落後小漁村
揸住喱100蚊到時就可以買樓啦

淘個嗰啲手作屋仔返黎自己砌啦，條女應該受，如果佢堅持要真樓又唔肯同你一齊供就飛得

大富翁，幾十間

最好唔好搞到分手
你條題目都幾高難度

唔知100得唔得

一百蚊就唔得喇 四五千都有得搞搞佢
你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，自然就買到層樓㗎喇

香港女人真係唔撚知醜

⼃

我阿妹聖誕都整左個比佢條仔
不過都要整成個月
你到時咪氹下佢話大屋就未買到
睇住個小屋 幻想下你地嘅將來

愈大力樓底愈高 打到夠掛座水晶燈

買間蟑螂屋比巨～

咁多位巴打好風趣幽默

係條J度畫幾個窗口露台，然後今晚訓係床上面比個surprise佢 前提你要夠長

買盒大富翁咪得囉，
要清水灣又得，要監獄都得呀

聖誕節係淘寶淘左番黎 ¥85人仔 見你咁慘 原價讓俾你先啦唉 我再買過

屌你真係有

2015年7月15日下午，澎湃新聞引述萬里之子萬伯翱消息表示萬里已於當天中午12點55分因病在北京逝世。不同尋常的是，這是由非官方主流媒體率先披露的前高層領導人死訊。此後，香港《蘋果日報》、上海《東方早報》、網易等媒體也先後作了相關報導。[8][9]

晚間7時，中國官媒中央電視台在《新聞聯播》中以長達10分50秒的新聞片播報了中共中央、全國人大、國務院及全國政協四套班子發布的萬里逝世訃告，訃告中評價萬里為「中國共產黨的優秀黨員，久經考驗的忠誠的共產主義戰士，傑出的無產階級革命家、政治家，黨和國家的卓越領導人」。更以2285字的篇幅全面地敘述了萬里的生平。文末更對萬里做出了極高評價，稱萬里「一生堅持真理，堅持正義，堅持原則，顧全大局，遵守黨的紀律，維護黨的團結，對改進作風、堅決懲治腐敗堅定支持」。[10]

晚間8時許，官方的新華社也全文播發了四套班子的萬里逝世訃告。

monopoly

萬里15年個陣死撚左口廿

中出佢即飛算啦

來來曱甴屋

買條門匙比佢, 求其講個地址叫佢自己去開